發覺玩股票玩得耐開始唔識慳錢

有時啲野一千幾百諗都唔諗就會買，心諗我5秒鐘都輸咗既錢做咩要慳

之前千幾一件外套，千幾一個袋

抽左3隻新股，賺返了

有時啲野一千幾百諗都唔諗就會買，心諗我5秒鐘都贏咗既錢做咩要慳

咁請你繼續放任你的消費，
香港經濟靠你了

會用格數黎睇價錢
買牛熊100蚊格
5格10格嘅野考慮咁多黎做乜

真

見班港媽排成個鐘攞杯免費雪糕 真心ON9

true
餐餐都加凍飲

所以冇返工

我反而更慳
儲多d本金可以再入多d貨

唔應該睇價錢 應該睇 percentage of asset

我都係
慳返啲非必要開支錢 滾大佢仲好

反而我係更加慳左，覺得如果用以前買Armani 西裝同勞力士的錢買Tesla Tencent，應該回報更多

真係 食親都加大

下次allin身家去買股
咁咪無錢洗大囉

買嘢都會拎膠袋
好似唔洗錢啦

唔係喎 凍飲兩蚊我都要諗 輸幾萬個陣反而輕鬆

same

我反而覺得買股票每蚊都得來不易, 搞到咩都唔想晒錢買可能因為一開始買就輸左成皮

錢多左係咁

True
前排有日一開市唔見4皮野
當下竟然冇乜感覺

好心咪教壞人
錢使左跟住輸番
輸仲多呀

買野之前反而諗，如果唔買可以買多一股貨🤣

all in咗好耐啦

我話我慳唔到錢姐，邊有教人唔好慳錢

人地洗老公錢你又屌

呢度兒登好多心智未成熟既股神架
我諗起細個做賭神
贏幾百用幾百跟住輸番轉頭

Reinvestment

凍飲加兩三蚊就有排諗
炒股幾皮咁推就5秒決定

咁又唔好咁諗，你搵到果咁既老婆係好事黎

我洗錢mode冇變，不過有咩大嘅錢洗完會喺個market拎番

真 前者要拎錢出黎 後者係帳面數 睇落去無咁心痛

食野唔睇價錢 一日手續費交都幾百

我都係咁

反而仲慳左 留返多D字彈再掃

Same

購物慾會強咗
賺左錢就想食好啲

開源節流
開源 先過 節流
搵到錢就唔需要咁在意慳

Same same

反而會諗 今日贏到幾錢就買乜乜乜
然後慳返好多錢

慳嚟輸錢

就係要慳錢黎買股票識唔識架

巳經cash in 晒 手頭上cash 只岩岩夠生活

同你調轉 估票戶口贏輸幾萬無乜感覺 但出街過時過節食餐好d買件衫幾舊水都要左諗右諗

消費主義

同我一樣
買對鞋可以夠買一股台積電 都係慳返

冇買股但賭波馬
4位至5位數一注
可以幾分鍾贏晒/輸晒
但平時依然好慳
除左贏十幾個個時

玩股票後的三個變化
1. 唔會再OT: 屌 O咗3粒鐘 一股AAPL都買唔起
2. 食野食豪咗(少少): 贏咗幾皮野 唔係食貴十蚊獎勵下自己吓話
3. 睇野豁達咗: 挑 呀叔我一晚輸半年糧都試過啦 呢啲野求撚其啦

[quote]
2. 食野食豪咗(少少): 贏咗幾皮野 唔係唔食貴十蚊獎勵下自己吓話

台積電好野黎
後悔8x無入

我都係9X先開始儲
手動月供

完全唔係 食飯要計過慳到幾多蚊先食
慳埋慳埋就多幾千銀係股市博殺過

輸咗既錢

用firstrade又冇debit card, 拎錢出嚟好麻煩又要食水所以覺得啲錢嬴咗都唔撚關我事咁, 還掂可見將來都唔會拎出嚟用

呢個真。

平時叫凍飲加3蚊，都左諗右諗

玩股票 5位數字 no big deal

唔係一個月有一次唔洗手續費？

係 呢個月已經買咗3架tsla

玩開all in 加孖展

我輸幾千冇所謂,但係買野貴d都肉赤

唔係ib先係?
ft張visa debit就好似係一個月喺atm撳一次唔洗手續費

咁撚on9 做老婆？不了

時間值係錢黎 用成粒鐘換30$做rewards? 傻的嗎

我寧願條女識得用錢黎換多啲時間

咪即係賭仔一樣
買5千角球 一陣就爆尻左
想買部手機都仲考慮到依家.. 仲用緊IPHONE 7

同埋我啲股多數買咗就唔會賣, 只會用好少既錢短炒(仲要多數輸, 賺既多數係sh既股), 帳面多咗都冇用, 一日未cash out一日都唔會拎到嚟用

ching 你勁啦 應該係股神級

我凍飲加 2 蚊都唔捨得呀

This is the way

因為買果刻都預左Total loss
加兩蚊反而係要額外拎錢出黎

最後洗曬你啲錢再綠帽你

屌你老母臭閪 把口賤撚到飲左屎水咁

同你相反 玩完股票之後更加慳
因為慳完會再有多啲本錢

贏左唔至在，輸左唔爭在

反而覺得錢用嚟投資
好過買啲冇需要嘅野

正確黎講又唔好話太慳啦，正常應慳得慳既女人咪算係咁，你講到要條女要好搵得錢咁就睇人啦，太精既女人都好煩下

呢個真，一日未cash out, 升1000% 都只係數字

係諗都唔諗唔加兩蚊 飲熱算

人地講出你真實情況 你唔開心？

贏就唔志在，輸就唔爭在
所以賭場d野賣咁撚貴

因為sh既股升值要拎錢出嚟洗一定要賣少少股, 但係咁樣會覺得如果唔係急用錢咁不如由隻股擺耐啲再滾大啲咪仲好
個心態就變成咗當帳面啲錢係退休金或者好緊急先郁得既錢, 見住帳面既錢多咗但對平時既生活完全冇影響

買咗嘢今晚啖冇錢輸
都係唔買了

到時佢地知道了

贏一兩千蚊心情好都會食個比平時貴五蚊既飯，一輸撚咗嗰日可能唔食飯

有少少唔開心
企起你老母墳前 諗起佢做雞都要湊大你

tsla 幾時大回調

大把好野風險又低

Armani都買

我都係 企起你老母墳前 諗起佢做免費雞都無人要 無錢養你 所以你變左弱智

you know that feel
賭波仲快 試過十分鍾輸3皮

係
唔講贏錢
有時輸大左就算請下人食飯都覺得冇咩所謂

要開源咪要多啲子彈囉

投資回報表現不變
本金大左咪可以賺多啲

連登仔:
400 等回調
500 等回調
600 等回調
700 忍唔住入手 結果即刻回調

你呢句套去邊都唔會錯

發覺做生意做得耐開始唔識慳錢

發覺做二世祖做得耐開始唔識慳錢

半日都萬4，真係唔識慳

睇住美股， 成日「屌，升一蚊都唔止啦，唔計較lu 」

收返埋啦冇人想知

萬般帶唔走
記得使錢

如果係放假果陣去攞又點睇

我而家咁有錢，我都唔知點樣用，呀
以前我上班，經常都自己帶瓶礦泉水去上班
而家我唔使帶啦，我直接！喺樓下美宜佳果度買！買營養快線飲！
因為有錢丫嘛，吓
所以話呢男人呢，一定要唔怕辛苦，唔怕窮
只要你肯努力，遲早一日你可以達到我咁既高度
而家我覺得有啲飄呀，有錢丫嘛，飄喇，有啲迷失自我喇
好似前幾日
我就花左大拿拿幾百蚊，搞左搞啲髮型，呀
因為錢唔識用邊度去嘛，隨便用呀，吓
好似我而家抽果啲煙呀，無話論包計，論支計㗎！每支都超過五毫子以上哦！

其實股票或者其他金融產品都係講緊搶其他人啲錢
咁你夠料搶到 就自然會洗多啲

咁你肯定係短炒L唔係投資

短炒係，長揸唔係。
因為貨幣供應多咗，理論上係可以所有人都賺錢。

長揸TQQQ贏緊40%

得個40% 有幾長
除非你股災前開始渣

唔係短炒先囉，兩三個月話長揸又誇張咗既，一於叫做中短期投資啦

無變過。洗錢睇人工。投資還投資

而家慳一千, 過幾年可能變千五

我同樓主相反，變左除左股票之外乜都唔想買

以前想買枝鏡頭會諗，雖然有d貴，不過呢兩個星期白做就搵得番，買啦

依家會諗，我用呢一萬蚊買股票，好快會變二萬，再變四萬變到完全唔想消費了

最緊要定期拎一小部份盈利獎下自己或身邊人開心同炒得有拼勁好多

頭兩三年會
之後會覺得買咁多野無咩必要
不如留黎買股票

負債大左好多，
依家唔計mortgage 都仲爭銀行80萬。

錢唔用都係數字黎 有賺應該拎出黎洗下玩下 輸更加應該洗錢令自己開心番

輸幾皮野都變不改容，但加2蚊凍野都要諗過度過

你慳左個本就大啲
贏都贏多啲

咁諗會唔會好啲

贏左唔洗諗
輸咗就慳返啲錢唔買野黎補返條數

我會好肉痛

其實呢啲情況會有幾多次...

賭仔
三更窮五更富

我今年玩股票都輸左我3至4萬
肉赤到爆

賺咗幾倍百幾個，反而慳咗好多，每日兩餐都食好平
心諗我有今日係因為我當初有儲錢
更加唔可以浪費

以為你話一陣就贏番

同你調轉
買1千蚊嘢而家心諗攞去買股票仲好

係呀，特別係剛剛輸左一萬，轉頭升返哂既時候，你就會覺得本來都無左一萬，而家有返，用幾千都好過再輸返，跟住就洗左佢

你入5億股牛熊
其實首期都係幾十格的事

咁得閒 幫你老母山墳剪下草先啦
生前都俾人玩殘 死左連條屍骨都無人打理

好慘架

離題 勁想投資 你地點開始?

有時啲野一千幾百都唔會買，心諗我可以用5秒鐘攞嚟賺幾球既錢做咩要洗

買2800

出糧 -> all in TQQQ -> del app
出糧 -> all in TQQQ -> del app
無限loop

咩都唔駛識，咩都唔駛學，上堂學炒股都on99，十年內保發達

你返大陸啦

攞咩雪糕

借埋稅貸玩 迫住出糧要還錢 變得仲慳😂😂

根本香港除左買樓之外乜都好平，你買極都唔會入肉

以前未買樓嗰時係勁慳錢，而家d錢唔洗既話根本諗唔到有咩野用

我調轉
贏果陣諗住一日賺幾百 月底當出雙糧 慳下儲下
輸到仆街果陣 就會諗 橫掂十幾廿萬都可以一晚輸晒 咁不如食好D 都唔知幾時跳樓死

呢種諗法好錯.

永遠要分自己pool同投資pool.
半年或者一年計數先睇到個效率幾多.

與其話平
不如話香港份糧好洗 (樓除外)
歐洲超市買野平 但佢地都好少話周街都搵3﹑4萬
香港就真係周街都係

以前淨玩港股收息都唔敢亂買野
但自從買左tsla之後洗錢都疏爽左

人地排緊隊個陣個倉賺緊錢又要同你講咩

你慘啲啦 輸錢輸到要上黎開post 炒輸期權圍爐區 笑死人咩

一野all in 定都分注

一個人用份量就好洗
一家人用就

咁賺到啲錢用嚟做咩

我自從玩股票輸過幾皮之後，打機課金由0課月課變輕鬆幾百幾百咁課，覺得幾百買到開心好平。

再買過股票，錢搵錢！

有乜好諗, CLS

唔係冇所謂, 係都輸鳩左, 有咩辦法?

tsla風險已經好低

傳比不孝子

投資戶口=提款機

睇一日有撚用咩起碼都睇一年啦

我所有投資/transaction都做晒record，一目瞭然
我只係喺個market拎番啲做下幫補，例如今日買咗$500嘢，咁我會喺market額外賺多$500 cover番條數，咁點樣分咩自己pool投資pool？

分注

思覺失調

真 衝出來7

我宜家就係咁，aapl 升80%, 定20% 都冇乜感覺，都唔會拎出嚟用

琴日一日賺4萬幾美金
但我係7仔買支野飲都唔捨得
有時自己真係太撚孤寒 但改唔到

原來有人萬幾都衝出黎
Btw我係買tlry

我同你一樣， 投資本質就係咁，

揸到夠錢退錢就每月賣小小咁生意， 呢啲先係投資

你拆股前600有貨咪低囉 而家600咪高囉

照買但會等大特價

股票倉每日幾千上落
以前換隻硬碟都想試下整唔整得番 一個星期之後先去買新

而家直接買多2隻1TB SSD等換
電腦用SSD Raid1 Backup唔洗自己搞
唔再俾人話跟跟計較

升6% 執4萬美金

你擺左幾皮野usd落末日call?

對錢既觀念變左
死慳死抵儲錢冇用 錢係要用
原來2股tsla已經一部iphone突然覺得iphone好平

ME2,
愈識錢搵錢, 愈唔捨得洗錢

香港市未來棟樑
有呢批人，樓市繼續GoGoGo

我果少少身家8成都係股市賺既
D錢真係好似空氣咁 冇血冇汗

勁

唔係話要大洗亂買名牌 不過唔會過度節儉
唔再為咗幾千買二手機 搞到好慢 開程式LAG 得不償失 賺返時間

其他仲有衫褲鞋等 總有D野錢銀洗少左 但代價好大

我唔需要買12000蚊既電競機
不過唔想要用word都LAG 2000蚊既垃圾機
出到5000既話應該有10代Intel i3CPU連底板, 1 TB SSD, 16GB RAM, 1050 Ti, 500 W火牛

我都係 唔捨得洗錢

輸錢嗰陣未諗早知拎嚟買嘢

應洗既 電腦 必需品一律買最top
但係額外消費買衫啊玩嗰啲慳到仆街
成日計住唔用呢啲錢可以買多幾股股票錢滾錢

今日飛的返工第一城去九龍灣仔
琴晚開市30秒已經夠比的士錢

宜家買野多數去美馬
無咩必要都唔會係香港消費

唔驚有時大跌咩 一margin隻股跌5% 個倉就-10%

今日高位 明日低位

唔驚 因為我已經贏緊60%

好撚驚 我贏緊4%
師兄all in邊隻 同埋做唔做covered short call

我相反，慳錢投資為左未來可以有美好生活

教撚壞晒啲仔女

都係幾秒鐘。。。。。。

今日慳咗既十蚊係未來既一百蚊

all in 左 Tesla 唔做 只買正股

但往往忽略左5秒又無曬 但件野又買左

真 特飲啊我
手續費姐

3050都出埋先買1050

係，心諗不如慳返d錢買多幾股

等睇你輸到仆街

日日贏
贏到仆街

7位數正股 期權玩呢啲太大風險

買左佢起碼享受左 好過股票輸左渣都無

養唔養狗

女都養唔點呀屌 好撚大壓力

次撚次都係咁
前一日升完
第二日用錢豪少少
買完嘢 開市就急插

中哂心聲

Same 🥲

冇撚有錯 駛錢駛得豪爽咗 成日諗十幾萬上上落落都接受到 點解平時要慳嗰雞碎

每月第一次交易，碌都得

啲錢比哂大戶滾大佢

不如拎加凍飲啲錢買股票好過

3050用word快啲？

如果剩係用word其實唔駛獨顯都得

新手想問sofi有冇得放暗盤

我叫雞多